{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038842",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75488&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항A1호텔해도점"
    },
    "text": "シグネチャーHOTELA海道店は浦項に位置する宿で、周辺には浦項と浦項·浦項があります。 バスターミナルや浦項駅にアクセスしやすいので、旅行者にとって良い位置にあります。 当ホテルは様々な付帯施設を提供し、特別な経験をプレゼントするために最高のサービスを提供しています。 チェックイン時間は部屋によって異なり、客室には無料Wi-Fiと禁煙施設が提供されます。 駐車可能であり、駐車場は客室の収容人数に応じてゆったりと使用できます。 宿泊客は荷物を保管でき、客室内ではNetflixを視聴できます。 その他にも洗濯室、フィットネスセンター、休憩室、マダムレストランなど多様な付帯施設が提供されます。 注意すべき点としては、身分証明書の確認が必須であり、外部からの飲食の持ち込みや飲食の配達はできません。 客室内では調理が不可能であり、ペット同伴は不可能であり、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 また、家族を除く3人以上の宿泊客は男女同室での宿泊が不可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "HOTELA海道店はどこに位置していますか？",
            "answer": "HOTELA海道店は浦項に位置しています。"
        },
        {
            "question": "HOTELA海道店の周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "HOTELA海道店の周辺には浦項と浦項·浦項があります。"
        },
        {
            "question": "HOTELA海道店はどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "HOTELA海道店は様々な付帯施設を提供し、特別な経験をプレゼントするために最高のサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "HOTELA海道店のチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "HOTELA海道店のチェックイン時間は部屋によって異なります。"
        },
        {
            "question": "HOTELA海道店の客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "HOTELA海道店の客室には無料Wi-Fiと禁煙施設が備えられています。"
        },
        {
            "question": "HOTELA海道店では駐車できますか？",
            "answer": "はい、HOTELA海道店では駐車可能です。駐車場は客室の収容人数に応じてゆったりと使用できます。"
        },
        {
            "question": "HOTELA海道店では荷物を保管できますか？",
            "answer": "はい、HOTELA海道店では荷物を保管できます。"
        },
        {
            "question": "HOTELA海道店の客室でNetflixを視聴できますか？",
            "answer": "はい、HOTELA海道店の客室ではNetflixを視聴できます。"
        },
        {
            "question": "HOTELA海道店ではどのような付帯施設が提供されていますか？",
            "answer": "HOTELA海道店では洗濯室、フィットネスセンター、休憩室、マダムレストランなど多様な付帯施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "HOTELA海道店で外部からの飲食の持ち込みや飲食の配達はできますか？",
            "answer": "HOTELA海道店では外部からの飲食の持ち込みや飲食の配達はできません。"
        },
        {
            "question": "HOTELA海道店の客室で調理はできますか？",
            "answer": "HOTELA海道店の客室では調理が不可能です。"
        },
        {
            "question": "HOTELA海道店ではペットを同伴できますか？",
            "answer": "HOTELA海道店ではペット同伴は不可能です。"
        },
        {
            "question": "HOTELA海道店を未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "HOTELA海道店では未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。"
        },
        {
            "question": "HOTELA海道店では家族を除く3人以上の宿泊客は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "HOTELA海道店では家族を除く3人以上の宿泊客は男女同室で宿泊が不可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 635
    }
}